\begin{song}[remember-chords]{title={Sem takšen ker sem živ}, band={Faraoni}}

\begin{kitica}
Uvod:
\end{kitica}

\begin{kitica}
D        G         D         A            D \\
   Na na na, na na na, na na na, na na na na \\
    G      D       Em        D \\
Na na  naaaaaaaaa ................
\end{kitica}

\begin{kitica}
D                   A \\
Vse je brez pomena nic se ne zgodi \\
Hm                   D       A \\
ti samo razmišljaš a meni se mudi \\
D                    A \\
ti si rada žrtev in jaz sem vedno kriv \\
\begin{repeated}[2]
G                D      A              D \\
a kaj bi ti govoril sem takšen ker sem živ
\end{repeated}
\end{kitica}

\begin{kitica}
Vse je brez pomena in vedno bolj se zdi \\
da ne zmoreš smeha ne poznaš laži \\
ti si spet svetnica in jaz sem spet grešil \\
a kaj bi ti govoril sem takšen ker sem živ \\
a kaj bi ti govoril sem takšen ker sem živ
\end{kitica}

\begin{kitica}
Refren:  \\
         G         D         A           D \\
Zato nikdar ne sprašuj kdo je kriv da ni tako \\
         G         D         A \\
kod je bilo kdo je varal kdo grešil \\
         Hm         D           G               D \\
saj ne pomaga ce priznam da sem pokvaril da sem kriv \\
  G             D        A             D \\
a kaj bi ti govoril sem takšen ker sem živ
\end{kitica}

\begin{kitica}
D        G         D         A            D \\
   Na na na, na na na, na na na, na na na na \\
    G      D       Em        D \\
Na na  naaaaaaaaa ................
\end{kitica}

\begin{kitica}
Vse je brez pomena in tudi jaz in ti \\
ta zgodba je končana naprej se ti mudi \\
ti boš morda jokala jaz se bom veselil \\
a kaj bi ti govoril sem takšen ker sem živ \\
a kaj bi ti govoril sem takšen ker sem živ
\end{kitica}

\begin{kitica}

\end{kitica}

\begin{kitica}
Refren:
\end{kitica}

\begin{kitica}
Na na na..... \\
Sentiš navadni  \\
Zmelkow
\end{kitica}

\begin{kitica}
2x \\
C                  g                           d                             \\
Kako si dobra ko se poskušaš upirat in upaš da ti  \\
F \\
ne bom verjel \\
ko skrbno skrivaš svoje misli ne bom ti jih vzel \\
dosti prelepa da bi bla hudobna kot hočeš bit \\
mogoče sva si prepodobna da te ne bi razumel
\end{kitica}

\begin{kitica}
a             C              g                d \\
ne skrivaj se ne morem več \\
ne beži mi rad bi probal s tabo umret \\
ne dvomi zdaj nimam moči da bi lagal \\
ne umikaj se rad bi te samo držal.
\end{kitica}

\end{song}
